有冇做DOJ律政司嘅手足可以講吓

究竟你哋公司係咪癲撚咗？

律政司正常發揮

做狗都係講呢句
大家信唔信？

腦細叫你draft 嘢叫你prosecute 你唔通唔做？之後有良知嘅人走曬，血又換曬，會更加癲

利申： 唔係做doj

我白警黎

呢啲對白 警察都講得出啦

咁即係做DOJ同做狗冇分別啦而家？

讀到書一樣可以係藍

今時今日做doj 怕唔怕生仔冇屎忽

好想問 點解你班仆街可以咁仆街咁賤格

做得Prosecution都係counsel啦
點解唔出嚟做人，要喺入面做狗
幾個跳左出嚟做counsel都幾勁喎

PD都有Solicitor 架....

黑社會都有專用嘅律師啦，套落去其實一樣

Martin Hui咁既level就話跳出黎姐
入面薪高糧準，出面風大雨大
你話有幾多人走

DLLMCFH

處理啲手足case嗰陣,你地應該好似721既prosecutor咁渣流灘就啱

手你老母足，做律政司嘅撚樣仆街死

CLS

全部都係曱甴
不用分那麼細

大佬留名師傅好？

佢地都知政府hihi ga la

佢地搵多幾年就會移民走，原諒佢地

係啊
踢哂所有人入監倉咪走囉